求解答 拯溺銅章

去邊間泳會報好
份工朝9晚6 中環收工 要夜晚先得閒
同埋想問會考d咩
幾耐到先拎到個銅章？
已有急救牌會唔會平d？/快d？

推

推推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10⋯⋯

藍天使/藍海洋灣訓
唔知重係唔係到，大肚腩教練幾好
入嘅要求低，但訓練要求都係一樣高，教到你做到先比你考

或者
海天入嘅要求大約係康文署標準

九龍仔駐池果間我就記得麻麻地

你覺得水上急救同陸上急救會一樣咩? 有st.john最多唔洗你考first aid果part,，詳細野自己上網睇下

考黎做咩？

銅章唔使考水急

其實邊度報分別都唔大 考公期揸得正
考私期就睇呀sir同考官關係

做廢青

間野 泳池 近唔近中環？